黑警姦6幼稚齒判46個月, 弱智兄辱妹47個月...

充心希望藍屍嘅女俾狗屌

藍絲嘅老婆同女俾狗屌係一種光榮嚟架
通常佢地 d 老婆同女俾狗屌完，佢地會講阿 sir 辛苦你
然後 post 上 save hk 呃 like

即係證明黑警智商比弱智更低

特權